發覺連仔有俾人過份吹奏既風氣

可唔可以俾我地揀hide咗某啲台?

屌你啊，賭博post肯搞未啊，又借d咦屌鳩波台

波台>感情台

波台》》》連登

應順便設立基佬台方便過濾

估吾到連仔同d小學雞無分別, 真5p唔理, 整咩5p提示功能已經on9, 宜家仲話整pm功能, 寧願整pm都唔搞下賭博post, 益d 5p狗玩雜交

認真討論

1. 開賭博台
都無撚用架啦,波台入面乜post都有,又j圖啊 又心事啊咁
開完d人都唔會過去
同時變相鼓催人賭

2. 刪小眾賭博post
當可以刪哂小眾心水post既,咁賭波不睇波哩d係咪有特權唔洗刪？
到時又屌admin點解唔俾自己開新post
咁六合彩 馬仔果d,又洗唔洗刪？

3. 禁止所有賭博post
咁賭波不睇波哩d刪左,d人又會出來屌

一味係到問賭博post肯搞未
你覺得admin可以點搞 不如俾d建設性意見

D人成日話波台D人點點點，而我不知道所謂波台D人係指緊邊D人，邊D會員